Biden 當選會引起熊三？

Trump 減稅＝公司profit 上升，股價自然上。不過Biden 同Clinton 一樣支持加有錢人稅，取消中國關稅更加令本土公司更難經營，加上暴動，肺炎，QE，科技股既泡沬。。。一旦贏左，經濟短時間一定會回調。

點止熊三
成個美國送左比支那啦

不過可能Trump 連任都唔會再死撐住個市。邊個選到都死。